[
    {
        "randomId": 128
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    }
]